有冇人知點解次次壞親車都係東鐵壞？

其次就係觀塘線
但港島線好似冇壞過

車太舊
某一啲路軌設施等都用咗100年

多支那人用

舊列車原定設計係2012年要劏
用到2017年
你地點睇

日撚日走咁重水貨，梗係la

應該要買多三十趟新千九 唔改門位問題就可解決

要你買大陸車唔准買日本車